[好睇過鬼片] 外國youtuber 深夜走入日本自殺森林

睇片已經覺得超恐佈

仲以為係Logan paul

我都係

收皮啦

呢Ｄ野過幾日都冇人記得啦
之後好似仲有單taser 電老鼠屍體

有冇人睇晒 入面有啲咩重點
太長唔想睇

仲係好撚串咀
就黎上擂台同ksi隻揪

打埋佢老竇就好, 玩細路女

睇晒佢，我一開頭都覺得太長，但成段都好似拍戲咁，行行下又有怪聲，行到尾又d 燈又冇晒電

你可以睇下面d cm 講幾秒有聲

45:19 - 45:20 there is a scream you can easily hear

留名等日頭先睇

依班人我有睇開，
間唔中會拍到啲鬼影
但睇怕都係造假